想做保險sales 有咩路數

識多人 開到單

想就留個tg傾傾

我係做a記的
Tg我吖慢慢講🤗

有無興趣414 我跟過個好老細 可以refer你
想就留個tg傾傾

可以tg我 watermelonbbbb